有無人女朋友嘅家姐或細妹正過自己女朋友好多？

女朋友唔係差
有170高 唔太白
普通樣但有靚腳
可惜得細B
一隻手就揸得哂兩邊波
（可能我手大）
佢有一個大一年嘅家姐
好！撚！正！
樣靚都不在話下
仲又瘦又白又滑
起碼有172高
最重要係心口好大包
偷睇過佢D bra
原來有D
每次見到佢著吊帶
都扯到硬一硬
然後忍唔住拉條女入房執返兩劑
幻想屌緊佢家姐
有時喺度諗
點解唔係識佢家姐先呢

至少人哋男友/老公好你好多

佢單身身

就算俾你識到家姐先，家姐都唔會睇上你啦

真係無改錯名

我地不知幾好傾
有時仲會三個一齊出街

FF下好喇

你都ff下好啦

我唔要你

想姐妹丼？

點會唔想